
                      Lazzaro feliz es un nuevo santo retratado en un nuevo cine. En este mundo nadie podría ser Lazzaro, pero ese universo a pesar de la surrealidad (más que justificada) en algunos tramos, no está lejos de mostrarnos la naturaleza del ser humano.
        
            